(道德撚)點解連登仔睇人死可以咁開心

呢排睇親個個自殺/意外post 個個連登仔都熱烈地彈琴 熱烈地唱 其實你地有無人性 ? 一個人要死要幾咁大勇氣 背後有幾大壓力。。意外死既仲要笑鳩人d死法好好笑好得意

其實以上只係其中一個例子,到底連登仔可以反社會觀反到幾盡? 一個人反 其他on9仔就一齊跟風反 。。唔知到死既一日 可唔可以見到連登仔變番正常

正評不解釋
而家仲放緊暑假嘛 體諒下 班小學雞 中學雞暑假衝撚哂出黎柒.
個個以為扮到自己無血無肉 好似好撚吃得開呀、睇得化呀果啲 就以為自己思想係另類、好特別囉
「為反而反」呢個都真，好多戇鳩仔都係見人屌 佢又屌埋一份，懶係站在高地又與別不同咁看呢個世界㗎嘛！
最撚可笑係明明是瘦弱潺毒撚 但用激進既文字去武裝到自己好撚勁 好撚勁 好撚把炮咁
說穿了就是一班正常人不過要喺道扮癲佬咋嘛

反=爲反而反
唔反=扮小眾反主流

反社會人格特徵

見到班瘦弱潺毒撚 真係好想恥笑佢地

咁樣做人好難做有無中間位

做邊邊都會得罪人
唔出聲=冷血

成日ff如果呢類討論區有日要用HKID no.登記先做到會員就好 咁所有人都要為自己既言行舉止負責任

如果冇一個地方可以隨心所欲表露自己內心最黑暗個面出黎
好多人都會好壓抑然後痴線/社會會更加動盪
你唸下幾多人靠鍵國自我安慰
我覺得連登/高登已經好殘忍 甚至仲殘忍過你個idea
講錯野冇得洗底 個record一直留低
又容易比人起底
其實如果用hkid no黎登記 admin唔公開其實都唔係太危險姐
同埋又唔好講到而家唔洗爲言行舉止負責任咁

Dr.鐘

因為
1 "我唔開心"
2 "我唔開心想死"

2好多時候係一種道德/人性勒索嚟

前者大家會持平地睇, 後者則必需要維護角度去睇, 否則.....
.
.
.
否則就會俾你咁樣人咁樣時候咁樣講

口德+20分

可能成日睇到好多post 啲無辜既人無啦啦俾人偷拍又俾人笑又俾人起底 其他人又一窩蜂咁衝去留言笑柒受害者 先有個咁既idea姐